點解d女特別中意打籃球既人？

你睇下籃球學界
年年都好撚多女去睇
足球學界就踢完都冇人知
其他運動更加唔使講
打籃球既都好多女
萬人迷多數都係籃球隊隊長
踢波既就比人話污糟同波牛

利申我游水佬嚟

鄧麗欣點解會鐘意遊水佬
又唔會話佢矮

有冷氣

His face his fate

認真答你
因為籃球撚多數高d
而係讀書階段
學校未必有足球場但一定有籃球場
所以女同學更多機會見到男仔打波 自然欣賞

另外，中學未流行健身
有追開力威d片既都知上身靚就食到女
籃球撚普通橫d手臂大隻d
女女見到就覺得威威

至少踢足球既男同學
話知你操到隻大腿粗到卡路士咁
著左校褲都係見唔到

所以籃球撚係班港女眼中係威d

姿勢分都贏晒啦
又普遍高d
同埋多入波睇又方便
學校已經有籃球場

分析下
排球男：會係fd子 岩一齊玩既男仔
足球男：基本上唔會點見到佢地踢 所以就好似毒撚冇人注意到一樣 女仔更加難一齊踢
籃球男：高大 又可以經常見到 又可以一齊打波
羽毛球男：玩唔好上面三樣先會玩 女仔都係咁諗
兵兵波：毒撚 上面4樣都玩唔好先會玩

你讀過男女校未羽毛波佬溝女先勁呀
比足球撚更受歡迎

我果間得排球 籃球隊先有女

乒乓波學界多數人都係帶女朋友去

羽毛球應該僅次排球

全部都係年紀輕輕/腦荀未生埋嘅女仔

排球最多女

嘆住冷氣有得睇
足球?? 唔好玩啦 咁撚曬

入波多d 易明個玩法
快上快落

足球d 女撚識睇你d 技術咩

一場波90分鐘得幾個入波

仲要室外 d 女點會鐘意睇

邊個得閒鐘意d短腳佬🤣

拎足波同其他玩具比is侮辱

唔認為香港籃球撚特別高

係
證明女人都係膚淺表面
起碼d女會知掉個波入個圈就應該好勁

啲人話nba啲黑人好柒做乜鳩
講緊香港啊！事實香港尤其學界打波就係型過踢波

其實係排球多d
以前學界一半以上係女

因為大波囉

因為有冷氣咋on9

呢個post好撚酸

咁快開估

球王一定好高

打左10年排球 都溝唔到女 話我打波太暴力

所以波台班死毒撚冇人理

所以你見連登高登咁多足撚
現實中咪係班毒撚矮撚冇人理要成日酸籃球

香港幾可有室內打

我打果陣又唔見有女仔睇

識朋友除左排球其餘三樣玩曬
屈撚曬機

咪又係睇樣⋯⋯

唔係喎，我中學反而係食到女溝到女都係足球隊既師兄，不過佢地個個都生得高

因為通常都高大
踢波啲矮撚

連學校投放資源都係足球隊多啲

正呀

踢波撚 但高過九成玩具傻仔

中一個年
有個中三打羽毛波嘅MK仔溝咗我哋全form最正個條女
中二個年
有個中二踢波嘅MK仔因為得一想二而被女飛
結論
MK仔>玩咩運動

籃球同排球隊嘅仔先最正

其實係

學界個堆男神其實大部分都好樣衰 係叫做高少少

足球學界班人直頭冇人識

D女識閪睇波，一場籃球一個人可以入十幾廿球，D女覺得型。足球踢成場可能波都冇射過

有時都關自己事

籃球學界多數室內場？

Yes

我以前踢足球學界都勁多女入場支持打氣喎
( 差唔多每個隊友都有fans )

因為未必間間中學有足球隊
但籃球隊就幾乎一定有
"校隊"呢個名都迷死d學生妹

高

游水佬好慘全個泳池都係阿伯
利申：游水佬

明明排球先正

有人話籃球入波多精彩 屌，d女都唔撚係睇波，入場玩電話涼冷氣咋

然後啲女就會埋怨條仔掛住打波踢波唔陪佢
好on9

同埋阿婆

每次踢波都係得班阿叔睇

橫州工業

我都唔明 啲女見到人打籃球就出哂水咁

余文樂

但水運會型到仆街
每年都搞一次水運會俾泳隊打飛機
仲要逼全校睇住佢show off
藍同足都無咁既待遇

你都啱
但係落左水鬼知係你

游水佬至型啊屌
利申以前校隊

攬球先屈

食洋腸

足球22個細蚊仔追住粒波跑足90分鐘都可以無波入
邊有女仔會鍾意

排球足球同羽毛球都有入隊，就係冇玩籃球

利申：一樣溝到女

有靚仔就多人睇架啦

因為動作瀟灑好多
仲有腳波對鞋咁撚柒，港女唔識打波都識著aj啦，藍波淨係講裝備都贏哂先

有啲師兄又操到勁大隻
啲女又係到尖叫
成場啲人係到睇佢show肌
臨尾衝線大大力拍落塊板到 全場都聽到
真係好撚型

籃球 羽毛球 游水都好好丁

佢地好酸
班毒撚分分鐘連運動都冇做過

你見而家街場幾多裝備撚就知

籃波撚真係特撚別扮野

羽毛球型好多！

籃球>足球

打籃球嘅人比人嘅感覺係醒目靚仔高大
女人緊係鍾意啦柒頭
好心踢波嘅毒撚咪撚諗住有女啦

香港打籃球既真係高過踢波既？
疑問嚟 勿屌
我兩樣都唔玩

踢波矮撚
籃球高撚
完
矮係原罪

因為佢地膚淺

因爲籃波係咁入
足波佢地唔識欣賞

羽毛球

無人提手球隊班撚樣？手瓜粗少少就串過馬撚

但食好多女

請問米七零手感肥豬可以打咩位

成日見到班足波撚除衫 屌你老母個個都迫不及待好想玩玩了咁大隻

香港黎講依個原因都幾重要

控波瘦撚表示冇女知我識打波

因為啲女鐘意猩猩